急！！入去舉報啲撐警藍絲！！！

我已經影哂身邊嘅藍絲入去啦

出面閃電閃得好正

打風好焗好熱

狗狗full gear唔知中暑未

篤佢地示威遊行

捉哂班撚樣共享大灣區榮耀